曾經或現在中五嘅你，做緊咩？

為左個DSE搞到好大壓力?
F.5 忙D 定F.6忙D?
定係天才波，中六先追，狂背野

想聽下故事仔

非禮女同學比人踢出校

中五下學期，每科由零開始追，由svo 都唔識去到英文有3，中文連論說文都唔識作去到有3
數由因式分解都唔識去到攞5，ls 由鳩寫到有4
Bafs econ 攞5
最後有埋大讀

利申。 mk 運輸半工讀仔一年-------》大學生

三隻字。 意志力

係咪成個F6都剩係讀書 無娛樂

中五無暑假，日日溫書同返part time

自修咁濟，我個陣讀夜校
唔係完全無，但有你都係想溫書

我就係缺少意志力，地今個暑假書包都未打開過

一樣
利申升中六

以為自己係天才 唔撚洗溫都唔會有事 日日上堂訓 番屋企再訓 最後考到仆晒街

同你一樣 好撚後悔

如果俾你返轉頭，你覺得現在嘅你係點

老鼠唔使thank you sir?

同d fd 去網吧打信長

x2 here

x3 宜家好努力噤要愛上DSE

唔好溫啦
放埋新年假先溫都未遲

玩埋佢啦 最後兩年